留名等睇熱血市民話鄭松泰係因為梁游兩人而被捕

去年十月十九日的立法會會議，原訂安排劉小麗、梁頌恆與游蕙禎宣誓，但建制派杯葛會議離場，在點算法定人數期間，鄭松泰將建制派議員插在桌上的區旗和國旗倒插。

本民青迫害熱血又一力證

豬隊友幼稚小朋友又拖累我地本土建國大業

連登仔 建國未來

夠啦，唔好玩分化啦

無梁游就唔會有建制派流會
泰博就可以安心喺議會建國

從來都唔係同路人

分乜野化?

ON

陳雲就真係連自己友都分化啦

你熱狗日日洗板抹黑批鬥其他人時,

又唔講唔好分化?

仆街啦你班熱狗契弟, 最好全部拉晒去滅黨

無差別係捷運亂斬

打衰屍要打身邊既先

(所以我從來都唔會企埋云伯隔離 )

咪臭係，從來都唔想本土派分化，
但云伯一日到晚撩交打，你叫佢收聲先啦。

本士派沒有不分裂的本錢
教主金句都唔識?